還我清新網絡，50歲或以上應禁止上網

英文又唔識多隻
打機仲玩緊candy crush
成班弱智唔係傳埋d垃圾訊息就係微信叫雞
上YouTube 一係睇撚埋D支那節目，一係就垃圾D100、燒山同劉世良呢班過撚左氣但仲以為自己看透世事既垃圾

最撚好就唔撚俾佢地上網，之後就全撚部送曬佢地上山自生自滅

仲有年半

你應該等唔到

你係孤兒？

公道啲係唔應該俾佢地係繁忙時間嘅地鐵上

關孤兒乜撚野事呀，班老屎忽阻住地球轉之餘仲要係度污染網絡，讀得書少又未見過世界係點就死埋一邊啦

送撚曬佢地上山等死，無謂浪費社會資源

仲有呀，聽埋D歌鬼死咁老土，乜撚野大戲，同嘈音冇分別

電話電腦有咩事就搵你，仲要唔撚俾錢，賤過IT狗